係台灣啲雜貨舖買到呢堆口罩 求FC係咪二手重用

$80TWD/$20HKD盒
買咗5盒

同條女戴過1次 之後唔敢戴
味道正常
求fc
因為正常黎講 我地行咗台北咁多位置
都無一盒盒口罩賣（紙口罩除外）
係三和夜市一間細雜貨鋪買到

屋企人叫我呢個時世唔好掉住
我先帶返香港

一手都冇鳩用啦

似裝飾口罩

唔好啦，如果唔溥，普通行街用都得，喺高危地區唔好用囉

第一張相右上角寫住『一般性』

擔心係啲台灣黑心執完返去蒸乾
再包裝賣

你估台灣係大陸咩

二手就唔會啦

但係達唔達到醫用標準就唔知啦

你成個盒掛係塊面度？ 影個盒

係台灣都算大牌子黎，不過係防塵防花粉級

係囉，唔睇口罩點討論？

擺咗係喼
返到香港再影上嚟

Btw 之前拆開影俾屋企人睇都有3層

抗疫保命
推翻暴政

應該唔會掛，一揸上手用就知，
最多你話存得太耐問題

台灣好多 黑心商人架

假鴨血 假油 你聽過未

有d野 台灣人知唔買得 係你唔知姐

小心d好

周圍都無得賣 得佢有
我見最多都係得紙口罩

我諗戴之前都係消毒多次穩陣

嫌台灣黑心商人多就別過來搶口罩
死港蝗

無辦法啦 個政府咁撚樣
唔通返到香港 同你地日日咁排隊
等死？

留意番
Made in China
製造日期 ：2019-12-02

只能講台灣人都買唔到 比你買到

祝你好運

你呢隻連醫用到未到
連登仔仲講到一定要外科級先有pfe test